熱門post要全力關注12個手足 幫手推post

當務之急係要救返12個手足落黎香港
佢地而家係上面係生係死都無人知 分分鐘被自殺都唔出奇
今日仲傳出改控罪 係有機會坐終身
救手足呀！！！要推上國際呀！！

Twitter戰線好重要 大家麻煩出下力

我哋有乜可以做？
文宣share出去！！增加關注！關注！

區議員發起聯署批港府冷處理 促向中方申交回12青年

白宮聯署
We DEMAND the release of 12 Hong Kong protesters under chinese custody.

至於twitter reddit戰線都需要大家

其實有手有腳就幫到嗰12位手足

retweet整合po
救唔救到果十二個手足 就靠你哋

幫手share出去
願手足平安

推